\documentclass{estilo}

\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}        % para los vectores columnas
\usepackage{amsmath}



\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
\lstset{style=mystyle}


\begin{document}

\maketitle

\section*{Enunciado}
Dada la transferencia
$$
H(s) = \frac{0.8911 s^4}{s^4 + 2539 s^3 + 4.686 \cdot 10^6 s^2 + 2.894 \cdot 10^9 s + 2.863 \cdot 10^{12}}
$$

\begin{enumerate}
    \item[\hyperlink{ej1}{1.}] Definir el tipo de filtro y calcular los polos y los ceros de $H(s)$. En el caso que corresponda calcule los parámetros $\omega_0$, $Q$ y la ganancia de la misma.
    \item[\hyperlink{ej2}{2.}] Realizar el cálculo analítico de las respuestas al impulso, al escalón y al seno (en 1 frecuencia) y graficar.
    \item[\hyperlink{ej3}{3.}] Elegir un circuito con amplificadores operacionales que cumpla con la transferencia propuesta. Justificar la elección del mismo.
    \item[\hyperlink{ej4}{4.}] Definir los valores de los componentes, normalizando según se indica. Recalcular la transferencia con los valores normalizados.
        \begin{itemize}
            \item Capacitores: utilizar la serie del 10\% (E24) y valores entre $1 n F$ y $1 \mu F$
            \item Resistores: utilizar la serie del 1\% (E96) o 5\% (E48) y valores entre $1k\Omega$ y $1M\Omega$
        \end{itemize}
    \item[\hyperlink{ej5}{5.}] Calcular el error porcentual de los parámetros $\omega_0$, $Q$, la ganancia y las singularidades del sistema respecto a la transferencia original.
    \item[\hyperlink{ej6}{6.}] Realizar las simulaciones \textit{a}, \textit{b}, \textit{c}, \textit{d} y \textit{e}. Tanto para la transferencia original como para la transferencia con los valores normalizados.
    \item[\hyperlink{ej7}{7.}] Realizar las simulaciones \textit{a}, \textit{b}, \textit{d} y \textit{e} para el filtro con Spice.
\end{enumerate}
Simulaciones:
    \begin{enumerate}[label=\alph*)]
        \item Diagramas de Bode de módulo y fase
        \item Respuesta al escalón
        \item Respuesta al impulso
        \item Respuesta a señal senoidal (3 frecuencias características)
        \item Respuesta a señal cuadrada de frecuencias: $f_o/10$,  $f_o$ y $10\cdot f_o$
    \end{enumerate}

\newpage

\tableofcontents

\newpage 

\input{tex/aclaraciones}

\newpage 

\hypertarget{ej1}{\section{Tipo de filtro}}
\input{tex/ejercicio1}

\hypertarget{ej2}{\section{Cálculo analítico de las respuestas}}
\input{tex/ejercicio2}

\hypertarget{ej3}{\section{Elección del circuito}}
\input{tex/ejercicio3}

\hypertarget{ej4}{\section{Elección de componentes}}
\input{tex/ejercicio4}

\hypertarget{ej5}{\section{Cálculo del error}}
\input{tex/ejercicio5}

\hypertarget{ej6}{\section{Simulaciones de la transferencia}}
\input{tex/ejercicio6}

\hypertarget{ej7}{\section{Simulaciones del filtro}}
\input{tex/ejercicio7}
\end{document}